有冇巴打岩岩玩LOL LAG到仆街?

岩岩打RANK突然LAG到仆街
兩個疋友都係同樣情況
輸左就梗啦 最後重開GAME仲要入左幾次先入到
話登入有問題. 垃圾台服

有跍開左埸無彈個GAME CLIENT 之後LOGIN唔番

我都係
入都入唔到

你老母岩岩咁辛苦先嬴左埸
呢埸就LAG到仆街係到飄移
人地5隻都冇事.食完預示者放出黎
睇住佢推我地就完全失控.得個睇
ON9

HKBN 玩台灣ON9 GAME
岩岩跳到3,4XXMS
重開幾次ROUTER就冇事

我突然成個hold左係到
點都close唔到 要成個reboot 好低能